喂藍絲楊明咁辛苦上咗位點解要燈死自己呀？

尋日先睇完呢篇「反省文」
今日就嚟自打咀巴畀你睇

醉街「二世祖」 楊明遭食客侮辱鬧「垃圾」
08月06日(四) 23:00

楊明經歷過年少輕狂日子，結果換來一段長時間的低潮期。

近年事業愛情兩得意的楊明，也經歷過年少輕狂日子，當時因飲酒累事，結果換來一段長時間的低潮期，不被公司重用之餘，連於餐廳進食也被市民斥「垃圾」，令他相當難受。而與女友莊思明4年情相當穩定的他，已決定先舉行求婚派對，再到日本影婚紗相。

不被公司重用之餘，連於餐廳進食也被市民斥「垃圾」。
近年事業愛情兩得意的楊明，原來已經入行22年，由小角色躍升至一線小生，起步時尚算平步青雲，豈料卻一朝得志變得貪玩，期間一而再犯錯，更兩度因為飲酒出事，發生醉駕及刑毀事件，導致被無綫懲罰，因而陷入長達數年的低潮期，期間嘗盡人情冷暖甚至言語詆毀。

楊明直認「坐冷板」做閒角初期亦未識反省，幸得身邊人鼓勵及「點醒」他。
機會來的時候不懂珍惜，認為一切理所當然，到失去時才後悔，楊明憶述：「記得當年我連做配角都冇工開，後來間唔中有二世祖演吓，記得有兩、三年時間，做足全公司所有劇組嘅二世祖角色，可能得幾場戲，人工好少，有幾千蚊，唔夠生活要做兼職，試過同朋友夾份賣大閘蟹，都係打個和。頭幾年都仲未識反省，後來開始醒喇，會諗自己點解會咁樣？加上畀同事嘅鼓勵說話觸動到，所以開始積極番，但夾埋都浪費咗6年時間。」

走出低谷後，楊明更加珍惜眼前擁有的一切。
沒有工開的日子，楊明與朋友聚會時，竟遭遇食客奚落，場面十分尷尬，他說：「最深刻畀人喺餐廳好大聲叫垃圾、茄喱啡，難受係佢喺我成班朋友面前講，好在自己性格比較開朗，好快冇事。」基於飲酒後連番闖禍，令楊明有所警惕，近年已減少飲酒，避免再出醜人前。
莊思敏與楊明雖已有結婚計劃，但經常被「催」亦感壓力。
與莊思明感情穩定的他，早已視對方為結婚對象，笑指於自己的戀愛史中，這段感情最持久，但近年屢被追問婚事也感壓力，他表示現時已同居，結婚亦是計劃之內，更說：「我個人好傳統，所以一定要擺酒，但都要尊重女方，會喺馬來西亞擺酒，但一切都要等社會同疫情平靜，睇定啲先可以Book酒席。構思我已經有晒，一定要有個求婚派對，仲諗住去日本影婚紗相。」

太耐未俾人鬧過 又醉過

好野 可以返返入雪櫃

你好！有緣人
由於社會運動影響，佔中後遺症，加上新冠肺炎影響，我的食店生意大跌。
正所謂，獅子山精神，迎難而上，我係唔會驚
，所以昨天我苦心鑽研醉雞！
！成功開發！
你知唔知呀，一年醉雞產值有幾多，一日一憶，一年三百六憶，而我佔當中一小部份！加上我有馬拉外國勢力支持，隨時一開二，二爆四，四變八，八八發！
但很不幸地，我攝入太多醉雞，加上八月茘枝，二者在我體內，胃部發酵，形成乙醇，即係酒精，我醉了。令我成為一個變壞左男主角，我炒車左
現在，我急需要錢應付打官司，所以迫於無奈，出售醉雞秘方，他日，我出赤柱，東山再起，定必二倍回收！

你見到我廣告好煩，唔滿意quit，youtube ，你知唔知幾多狗仔。同我搵吃！

笑死人咩一個唔該又中招
楊明飲酒出事有前科 再涉醉駕隨時坐監

藝人楊明凌晨時段涉醉駕炒車，其實佢都唔係第一次因為醉酒出事，試過醉駕停牌同埋帶醉刑毀，之前嘅專訪楊明仲講緊以前做錯嘅事，仲話依家有所警惕，近年已減少飲酒避免再出醜人前，言猶在耳，估唔到佢又係衰喺飲酒呢方面！啱啱捱上男主角位置嘅佢，睇嚟星途都凍過水！
楊明於2005年被發現將座駕停在佐敦道中間行車線，並於車中睡覺，警方到場後接受酒精測試時證實超標後被拘捕，其後被判罰款7,000元及停牌1年。於2006年在夜店襲擊保安員而被判守行為，在守行為期間又帶醉意在便利店兩次以回鄉卡購物不果，並破壞店內物品，法院被判社會服務令150小時，並須向便利店賠償3,880元。
已經入行22年嘅楊明，喺無綫參演過近百套劇集，由開頭嘅「咖喱啡」做起，之後事業都算順利，好快就演有對白嘅角色，跟住開始做配角，點知兩年內涉醉駕兼刑毀，導致被無綫懲罰陷入事業低潮期，幾經辛苦捱咗幾年「二世祖」嘅角色，終於獲大眾接受，喺《婚姻合伙人》、《機場特警》同仲播緊嘅《迷網》入面做男主角，前途一片光明，突然再捲入醉駕事件，除咗無綫可能會重罰之外，因為佢有幾次相同嘅案例，法庭隨時會判收監！

2005年楊明涉醉駕~

2006年喺夜店襲擊保安員而被判守行為，期間喺蘭桂坊影到楊明繼續飲酒。

結果喺2007年再次因飲酒出事，呢次係涉刑毀。

咁難得捱到做男主角，點解要咁做呢？唔通人類總是重複同樣的錯誤？

大佬呀制裁名單出咗，正常人都會驚到炒車啦

兩日前

本身係垃圾
就過幾多年都係垃圾

因為留tvb 做一線角色的價值比一杯酒仲要低

好有做狗的天份

下面段嘢，又莊思敏又莊思明嘅？

佢究竟係同邊隻？

莊楊明

明
oncc係咁㗎啦將就下啦

回力鏢

制裁咁開心 飲多兩杯就出事

我仲想睇楊明哥哥做警察
雖然佢犯咗咁多次法
但我都希望大家唔好放棄楊明

話哂都籃c ，陽光c 法，警方不提告咪冇事囉。

今朝起身因為佢笑醒左

今朝心諗點解又推返啲舊文

楊明入到罪坐監，我再次維園裸跑。

廢物

我都以為係,心諗唔通十周年?
望下 4小時前,開心到我癲左

原來咩事都冇
做藍絲真好
「突發」香港警察無為楊明任何酒精測試，無安排去警署落口供，直接喺醫院保釋，偷偷運走左